GTA洛聖都Los Santos香港時間今晚9:00 為Trump拉票

Make Los Santos great again

有冇trumptrump fans

遊戲台都係垃圾